大家可唔可以記住初衷 不分化不割蓆呀？

自從班狗卧底單野揚左之後，好多人沉迷互相捉鬼，
無論連登定好多tg group都係咁
但係鬼係依d大型抗爭就一定有，點捉得晒？
每次佢地互相辨認既方法都唔同，我地又點可以知道得晒？
依家班狗好成功呀，自己手足係咁互相懷疑
可能真係有d手足激進左，或者有d手足太和理非太左膠，可唔可以係互相提點而唔係一黎就屌，一係就直接話人鬼呀
記唔記得我地5年前係點輸呀依家感覺番左以前咁，邁向緊失敗

仲有，依家有好多post講以前d勇武行為全部都係班狗卧底做，的確可能真係有d係班狗做，但有冇諗過唔係d勇武行為，我地點樣可以抗爭到今時今日有冇諗過再咁講法，勇武第時點再勇武或者升級？一做依d行為就俾人話係鬼，到時就真係勇武同和理非徹底分化架啦

希望大家毋忘初衷，無論和理非定勇武，我地互相尊重合作，係自己做到既範圍盡力做

五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命

可能依2日特別亂，大家都好受影響
不過大家要儘快恢復，諗清楚，大家有獨立思考
一齊加油香港人